【逃犯條例】監警會專責委員會查6月9日起連串衝突 半年內交報告

有咩應對好?

依家係冇權做野

連委員會入面個國際專家都話要獨立調查

報告: 警察表現克制 維護法紀

搵到外國勢力未？搵到示威者收錢未？搵到天使未？

直接打黑警全世界第一咪算羅